msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: i18next-conv\n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-06T16:13:10.341Z\n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-24T21:40:53.922Z\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"

msgid "Are you sure, you want to delete this image ?"
msgstr "정말 이 이미지를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Press CTRL + C to copy all group members' phone numbers"
msgstr "모든 그룹 구성원의 전화번호를 복사하려면 CTRL + C를 누릅니다."

msgid "You have no more items in your cart."
msgstr "장바구니에 더 이상 품목이 없습니다."

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Address"
msgstr "주소"

msgid "Email"
msgstr "이메일"

msgid "Remove"
msgstr "제거"

msgid "Classification"
msgstr "분류"

msgid "Family Role"
msgstr "가족 역할"

msgid "Compose New Message"
msgstr "새 메시지 작성"

msgid "Subject:"
msgstr "제목:"

msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgid "Send"
msgstr "보내기"

msgid "Error making API Call to"
msgstr "API 호출에 오류가 발생했습니다."

msgid "Error text"
msgstr "오류 텍스트"

msgid "Stack Trace"
msgstr "스택 추적"

msgid "ERROR"
msgstr "오류"

msgid "Mailchimp"
msgstr "메일침프"

msgid ""
"All the lists are now loaded in Ecclesia<b>CRM</b>.<br><b>If you want to "
"manage them, click this notification !</b>"
msgstr ""
"이제 모든 목록이 Ecclesia<b>CRM</b>에 로드됩니다.<br><b>목록을 관리하려면 이 "
"알림을 클릭하세요!</b>"

msgid "There was a problem retrieving the requested object"
msgstr "요청된 개체를 검색하는 데 문제가 있습니다."

msgid "None"
msgstr "없음"

msgid "Select the method to add to a group"
msgstr "그룹에 추가할 방법을 선택합니다."

msgid "Select an existing Group"
msgstr "기존 그룹 선택"

msgid "or Create a new Group from the Cart"
msgstr "또는 카트에서 새 그룹 만들기"

msgid "Select the group to which you would like to add your cart"
msgstr "카트를 추가할 그룹을 선택합니다."

msgid "Select Group"
msgstr "그룹 선택"

msgid "Select Role"
msgstr "역할 선택"

msgid "Group Name"
msgstr "그룹 이름"

msgid "Default Name Group"
msgstr "기본 이름 그룹"

msgid "Add Cart to Group"
msgstr "그룹에 카트 추가"

msgid "Save"
msgstr "저장"

msgid "Error"
msgstr "오류"

msgid "You have to select one group and a group role if you want"
msgstr "원하는 경우 하나의 그룹과 그룹 역할을 선택해야 합니다."

msgid "You have to set a Group Name"
msgstr "그룹 이름을 설정해야 합니다."

msgid "Do you really want to deactivate the persons?"
msgstr "정말 그 사람을 비활성화하시겠습니까?"

msgid "This action can be undone !!!!"
msgstr "이 작업은 취소할 수 있습니다 !!!!"

msgid "No"
msgstr "아니요"

msgid "Yes : if you're sure"
msgstr "예 : 확실하다면"

msgid "Do you really want to delete the persons from the CRM?"
msgstr "CRM에서 해당 사람을 정말로 삭제하시겠습니까?"

msgid "This action cannot be undone !!!!"
msgstr "이 작업은 취소할 수 없습니다 !!!!"

msgid "Select the event to which you would like to add your cart"
msgstr "장바구니를 추가할 이벤트를 선택하세요."

msgid "Create First A New Event"
msgstr "먼저 새 이벤트 만들기"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Add to Event"
msgstr "이벤트에 추가"

msgid ""
"You can add the content of the cart to the selected event below<br> - OR - "
"<br>Create first an event and add them after."
msgstr ""
"아래에서 선택한 이벤트에 카트의 콘텐츠를 추가할 수 있습니다<br> - 또는 - <br>"
"이벤트를 먼저 생성하고 나중에 추가합니다."

msgid "Register"
msgstr "등록하기"

msgid "Register your software to EcclesiaCRM team."
msgstr "에클레시아CRM 팀에 소프트웨어를 등록하세요."

msgid "Simply click this"
msgstr "여기를 클릭하기만 하면 됩니다."

msgid "to register your software"
msgstr "소프트웨어를 등록하려면"

msgid "New Release"
msgstr "새 릴리스"

msgid "Installed version"
msgstr "설치 버전"

msgid "New One"
msgstr "새로운 것"

msgid "To upgrade simply click this Notification"
msgstr "업그레이드하려면 이 알림을 클릭하기만 하면 됩니다."

msgid "View Cart"
msgstr "장바구니 보기"

msgid "Empty Cart"
msgstr "빈 카트"

msgid "Empty Cart to Group"
msgstr "그룹으로 카트 비우기"

msgid "Empty Cart to Family"
msgstr "가족에게 빈 카트 보내기"

msgid "Empty Cart to Event"
msgstr "이벤트에 빈 장바구니"

msgid "Map Cart"
msgstr "지도 카트"

msgid "Deactivate Persons From Cart"
msgstr "카트에서 사람 비활성화"

msgid "Delete Persons From the CRM"
msgstr "CRM에서 사람 삭제"

msgid "View all"
msgstr "모두 보기"

msgid "Your Cart is Empty"
msgstr "장바구니가 비어 있습니다."

msgid "If you need to make changes to registration data, go to "
msgstr "등록 데이터를 변경해야 하는 경우 다음 주소로 이동합니다."

msgid "Admin->Edit General Settings"
msgstr "관리자->일반 설정 편집"

msgid ""
"Please register your copy of EcclesiaCRM by checking over this information "
"and pressing the Send button."
msgstr "이 정보를 확인하고 보내기 버튼을 눌러 에클레시아CRM 사본을 등록하세요."

msgid "This information is used only to track the usage of this software."
msgstr "이 정보는 이 소프트웨어의 사용을 추적하기 위해서만 사용됩니다."

msgid "Church Name"
msgstr "교회 이름"

msgid "Version"
msgstr "버전"

msgid "City"
msgstr "도시"

msgid "State"
msgstr "상태"

msgid "Zip"
msgstr "Zip"

msgid "Country"
msgstr "국가"

msgid "Church Email"
msgstr "교회 이메일"

msgid "Base URL"
msgstr "기본 URL"

msgid "Message"
msgstr "메시지"

msgid "Software Registration"
msgstr "소프트웨어 등록"

msgid "Your software is now registered. Thank you !"
msgstr "이제 소프트웨어가 등록되었습니다. 감사합니다!"

msgid "OK"
msgstr "확인"

msgid "Please select target group for members"
msgstr "회원 대상 그룹을 선택하세요."

msgid "Please select target Role for members"
msgstr "회원의 대상 역할을 선택하세요."

msgid "GroupID required for role selection prompt"
msgstr "역할 선택 프롬프트에 필요한 GroupID"

msgid "Select Group and Role"
msgstr "그룹 및 역할 선택"

msgid "Add A Group Name"
msgstr "그룹 이름 추가"

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid "Calendar Event"
msgstr "캘린더 이벤트"

msgid "Attendees Checked In"
msgstr "참석자 체크인"

msgid "More info"
msgstr "자세한 정보"

msgid ""
"Warning! Do not select this option if you plan to add to an existing "
"database.<br/>"
msgstr ""
"경고! 기존 데이터베이스에 추가하려는 경우 이 옵션을 선택하지 마세요.<br/>."

msgid ""
"Use only if unsatisfied with initial import. All person and member data will "
"be destroyed!"
msgstr ""
"초기 가져오기에 만족하지 않는 경우에만 사용하십시오. 모든 개인 및 회원 데이터"
"는 파기됩니다!"

msgid "I Understand"
msgstr "이해합니다"

msgid "Clear Persons and Families"
msgstr "개인 및 가족 지우기"

msgid "Data Cleared Successfully!"
msgstr "데이터 지우기에 성공했습니다!"

msgid "success"
msgstr "성공"

msgid "Duplicate values"
msgstr "중복 값"

msgid "You've selected two times the same name"
msgstr "동일한 이름을 두 번 선택했습니다."

msgid "for this field. Chose another one."
msgstr "을 선택합니다. 다른 것을 선택합니다."

msgid "Remove Plugin"
msgstr "플러그인 제거"

msgid "You're about to remove the plugin from yout dashboard !!!"
msgstr "대시보드에서 플러그인을 제거하려고 합니다 !!!"

msgid "Confirm"
msgstr "확인"

msgid "Dashboard Item"
msgstr "대시보드 항목"

msgid "Removed from your dashboard !"
msgstr "대시보드에서 제거되었습니다!"

msgid "Please confirm deletion of this document"
msgstr "이 문서의 삭제를 확인해 주세요."

msgid "Document Delete Confirmation"
msgstr "문서 삭제 확인"

msgid "Document Title"
msgstr "문서 제목"

msgid "Set your Document title"
msgstr "문서 제목 설정"

msgid "Choose your Document Type"
msgstr "문서 유형 선택"

msgid "document"
msgstr "문서"

msgid "video"
msgstr "비디오"

msgid "audio"
msgstr "오디오"

msgid "Private"
msgstr "비공개"

msgid "Document Editor"
msgstr "문서 편집기"

msgid "You have to set a Title for your document"
msgstr "문서의 제목을 설정해야 합니다."

msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

msgid "Actions"
msgstr "작업"

msgid "Modification Date"
msgstr "수정 날짜"

msgid "Type"
msgstr "유형"

msgid "Size"
msgstr "크기"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "You are about to delete several items together"
msgstr "여러 항목을 함께 삭제하려고 합니다."

msgid "You're about to remove an item"
msgstr "항목을 제거하려고 합니다."

msgid "This can't be undone !!!!"
msgstr "취소할 수 없습니다 !!!!"

msgid "You've to select at least one line !!!"
msgstr "한 줄 이상 선택해야 합니다 !!!"

msgid "Create a Folder"
msgstr "폴더 만들기"

msgid "Set your Folder name"
msgstr "폴더 이름 설정"

msgid "Actualize files"
msgstr "파일 실제화"

msgid "Set a File/Folder name"
msgstr "파일/폴더 이름 설정"

msgid "User"
msgstr "사용자"

msgid "[👀 ✐]"
msgstr "[👀 ✐]"

msgid "[👀  ]"
msgstr "[👀 ]"

msgid "Are you sure ? You're about to delete this Person ?"
msgstr "정말인가요? 이 사람을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Are you sure ? You are about to stop sharing your document ?"
msgstr "정말인가요? 문서 공유를 중단하시겠습니까?"

msgid "Tracking"
msgstr "추적"

msgid "Attention"
msgstr "주의"

msgid "The current images folder is now the public folder !!!"
msgstr "현재 이미지 폴더는 이제 공용 폴더입니다 !!!"

msgid "Add People"
msgstr "사람 추가"

msgid "This page is still in the cart."
msgstr "이 페이지는 아직 장바구니에 있습니다."

msgid "Wrong address format."
msgstr "주소 형식이 잘못되었습니다."

msgid "Set Calendar Name"
msgstr "캘린더 이름 설정"

msgid "Set Resource Name"
msgstr "리소스 이름 설정"

msgid "Select a resource type"
msgstr "리소스 유형 선택"

msgid "Room"
msgstr "방"

msgid "Computer"
msgstr "컴퓨터"

msgid "Video"
msgstr "비디오"

msgid "Description"
msgstr "설명"

msgid "Include/Exclude your Calendars in the SideBar"
msgstr "사이드바에서 캘린더 포함/제외하기"

msgid "Calendars"
msgstr "캘린더"

msgid "Set Status"
msgstr "상태 설정"

msgid "Select [Exclude] or [Include]"
msgstr "제외] 또는 [포함]을 선택합니다."

msgid "[INCLUDE]"
msgstr "[포함]"

msgid "[EXCLUDE]"
msgstr "[제외]"

msgid "Ok"
msgstr "확인"

msgid "Share your Calendar"
msgstr "캘린더 공유"

msgid "With"
msgstr "와"

msgid "Set Rights"
msgstr "권한 설정"

msgid "Select your rights"
msgstr "권리 선택"

msgid "or"
msgstr "또는"

msgid "[R ]"
msgstr "[R ]"

msgid "[RW]"
msgstr "[RW]"

msgid "Send email notification"
msgstr "이메일 알림 보내기"

msgid "Add persons/Family/groups"
msgstr "사람/가족/그룹 추가"

msgid "Are you sure, you want to delete this Share ?"
msgstr "정말 이 공유를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Stop sharing"
msgstr "공유 중지"

msgid "Are you sure, you want to stop sharing your document ?"
msgstr "정말 문서 공유를 중단하시겠습니까?"

msgid "Person or Family or Group"
msgstr "개인 또는 가족 또는 그룹"

msgid "Are you sure?"
msgstr "확실하신가요?"

msgid ""
"You'll lose the calendar, the events and all the share calendars too. This "
"cannot be undone."
msgstr ""
"캘린더, 이벤트 및 모든 공유 캘린더도 손실됩니다. 이 설정은 되돌릴 수 없습니"
"다."

msgid "Manage"
msgstr "관리"

msgid "Calendar Management for"
msgstr "캘린더 관리"

msgid "Modify Calendar Name"
msgstr "캘린더 이름 수정"

msgid "Modify Group Name"
msgstr "그룹 이름 수정"

msgid "Modify Resource Name"
msgstr "리소스 이름 수정"

msgid "Modify Share Name"
msgstr "공유 이름 수정"

msgid "Resource Info for"
msgstr "리소스 정보"

msgid "Only administrators have the right to change the Resource description"
msgstr "관리자만 리소스 설명을 변경할 수 있는 권한이 있습니다."

msgid "Actualize"
msgstr "실제화"

msgid "Today"
msgstr "오늘"

msgid "List"
msgstr "목록"

msgid "List Week"
msgstr "목록 주간"

msgid "List Month"
msgstr "목록 월"

msgid "This event isn't modifiable !!!"
msgstr "이 이벤트는 수정할 수 없습니다 !!!"

msgid "Modify Event"
msgstr "이벤트 수정"

msgid ""
"What would you like to do ? Be careful with the deletion, it's impossible to "
"revert !!!"
msgstr "어떻게 하시겠습니까? 삭제에 주의하세요, 되돌릴 수 없습니다 !!!"

msgid "Delete Event"
msgstr "이벤트 삭제"

msgid "Are you sure to delete this event?"
msgstr "이 이벤트를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Delete all repeated Events"
msgstr "반복되는 모든 이벤트 삭제"

msgid ""
"You are about to delete all the repeated Events linked to this event. Are "
"you sure? This can't be undone."
msgstr ""
"이 이벤트에 연결된 모든 반복 이벤트를 삭제하려고 합니다. 정말 삭제하시겠습니"
"까? 이 작업은 취소할 수 없습니다."

msgid "Only this event"
msgstr "이 이벤트만"

msgid "Every Events linked to this Event"
msgstr "이 이벤트에 연결된 모든 이벤트"

msgid "To add an event, You have to create a calendar or activate one first."
msgstr "이벤트를 추가하려면 먼저 캘린더를 만들거나 캘린더를 활성화해야 합니다."

msgid "Add More Attendees"
msgstr "참석자 추가"

msgid "Make Attendance"
msgstr "출석 만들기"

msgid "Edit"
msgstr "편집"

msgid "Resize Event"
msgstr "이벤트 크기 조정"

msgid "Are you sure about this change?"
msgstr "이 변경 사항에 대해 확신하시나요?"

msgid "will be resized."
msgstr "의 크기가 조정됩니다."

msgid "You're about to resize all the events. Would you like to :"
msgstr "모든 이벤트의 크기를 조정하려고 합니다. 하시겠습니까?"

msgid "Only this Event"
msgstr "이 이벤트만"

msgid "All Events"
msgstr "모든 이벤트"

msgid "Move Event"
msgstr "이동 이벤트"

msgid "will be dropped."
msgstr "가 삭제됩니다."

msgid "You're about to move all the events. Would you like to :"
msgstr "모든 이벤트를 이동하려고 합니다. 하시겠습니까?"

msgid "Event added"
msgstr "이벤트 추가"

msgid ""
"Event was added successfully. Would you like to make the Attendance or to "
"add attendees ?"
msgstr ""
"이벤트가 성공적으로 추가되었습니다. 참석을 설정하거나 참석자를 추가하시겠습니"
"까?"

msgid "Event was added successfully."
msgstr "이벤트가 성공적으로 추가되었습니다."

msgid "No attendees"
msgstr "참석자 없음"

msgid "From"
msgstr "에서"

msgid "to"
msgstr "에"

msgid "Attendance Notes: "
msgstr "출석 노트:"

msgid "Title"
msgstr "제목"

msgid "Calendar Title"
msgstr "캘린더 제목"

msgid "Location"
msgstr "위치"

msgid "To validate your address : <b>\"hit return\"</b>."
msgstr "주소 유효성 검사하기: <b>\"return\"</b>."

msgid "To see the Map click this text field."
msgstr "지도를 보려면 이 텍스트 필드를 클릭합니다."

msgid "Map"
msgstr "지도"

msgid "Desc"
msgstr "Desc"

msgid "Event description"
msgstr "이벤트 설명"

msgid "Event Type"
msgstr "이벤트 유형"

msgid "Personal"
msgstr "개인"

msgid "Attendance Counts"
msgstr "출석 횟수"

msgid "Start Date"
msgstr "시작 날짜"

msgid "All day"
msgstr "하루 종일"

msgid "End Date"
msgstr "종료 날짜"

msgid "Repeat"
msgstr "반복"

msgid "Daily"
msgstr "매일"

msgid "Weekly"
msgstr "주간"

msgid "Monthly"
msgstr "월간"

msgid "Quarterly"
msgstr "분기별"

msgid "Semesterly"
msgstr "학기별"

msgid "Yearly"
msgstr "연간"

msgid "End"
msgstr "종료"

msgid "Alarm"
msgstr "알람"

msgid "NONE"
msgstr "없음"

msgid "At time of event"
msgstr "이벤트 시"

msgid "5 minutes before"
msgstr "5분 전"

msgid "10 minutes before"
msgstr "10분 전"

msgid "15 minutes before"
msgstr "15분 전"

msgid "30 minutes before"
msgstr "30분 전"

msgid "1 hour before"
msgstr "1시간 전"

msgid "2 hour before"
msgstr "2시간 전"

msgid "1 day before"
msgstr "1일 전"

msgid "2 day before"
msgstr "2일 전"

msgid "Calendar"
msgstr "캘린더"

msgid "Add as attendees"
msgstr "참석자로 추가"

msgid "Notes"
msgstr "참고"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Active"
msgstr "활성"

msgid "inactive"
msgstr "비활성"

msgid "Event Creation"
msgstr "이벤트 생성"

msgid "You've to chose a calendar."
msgstr "캘린더를 선택해야 합니다."

msgid "You have to set a Title for your event"
msgstr "이벤트 제목을 설정해야 합니다."

msgid "In progress...."
msgstr "진행 중...."

msgid "Events for"
msgstr "다음 대상 이벤트"

msgid "Event for"
msgstr "대상 이벤트"

msgid "Loading finished...."
msgstr "로드 완료...."

msgid "Month"
msgstr "월"

msgid "Attendance Counts with real Attendees"
msgstr "실제 참석자가 있는 출석 카운트"

msgid "Free Attendance Counts without Attendees"
msgstr "참석자 없이도 무료 참석 횟수 계산"

msgid "Calendar Type"
msgstr "캘린더 유형"

msgid "Events in Year"
msgstr "연도별 이벤트"

msgid "Events in month"
msgstr "이달의 이벤트"

msgid "Events by Type"
msgstr "유형별 이벤트"

msgid "Text for Event ID"
msgstr "이벤트 ID 텍스트"

msgid "Undo Check-out"
msgstr "체크 아웃 취소"

msgid "Make Check-out"
msgstr "체크아웃하기"

msgid "Edit/Make Check-out - Undo Check-out"
msgstr "수정/체크아웃 - 체크아웃 취소"

msgid "You can checkout or undo the checkout of the attendees of an event"
msgstr "이벤트 참석자의 결제를 결제하거나 취소할 수 있습니다."

msgid "Edit/Validate Checkout"
msgstr "결제 수정/확인"

msgid "Check-out done"
msgstr "체크아웃 완료"

msgid "CKEditor Template Creation"
msgstr "CKEditor 템플릿 생성"

msgid "Template Name"
msgstr "템플릿 이름"

msgid "Explanation field cannot be empty."
msgstr "설명 필드는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Template Description"
msgstr "템플릿 설명"

msgid "Save as Word file in EDrive"
msgstr "EDrive에 Word 파일로 저장"

msgid "Word file name"
msgstr "Word 파일 이름"

msgid ""
"The file will be uploaded to your EDrive<br><small>This part is for test "
"only <b>(Beta)</b>.</small>"
msgstr ""
"파일이 EDrive에 업로드됩니다<br><small>이 부분은 테스트 전용입니다<b>(베타)</"
"b>.</small>."

msgid "Your note is saved in your EDrive"
msgstr "노트가 EDrive에 저장됩니다"

msgid "(No templates defined)"
msgstr "(정의된 템플릿 없음)"

msgid "Content Templates"
msgstr "콘텐츠 템플릿"

msgid "Please select the template to open in the editor"
msgstr "편집기에서 열 템플릿을 선택하세요."

msgid "Template Options"
msgstr "템플릿 옵션"

msgid "Modify"
msgstr "수정"

msgid "Modify the template you select"
msgstr "선택한 템플릿 수정"

msgid "Delete the template you select"
msgstr "선택한 템플릿 삭제"

msgid "Are you sure to delete this template? This can't be undone."
msgstr "이 템플릿을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다."

msgid "Replace actual content"
msgstr "실제 콘텐츠 교체"

msgid "Manage templates"
msgstr "템플릿 관리"

msgid "Save templates"
msgstr "템플릿 저장"

msgid "Apply templates"
msgstr "템플릿 적용"

msgid "Save As Word File in EDrive"
msgstr "EDrive에 Word 파일로 저장"

msgid "First Name"
msgstr "이름"

msgid "Last Name"
msgstr "성"

msgid "Phone"
msgstr "전화"

msgid "Company"
msgstr "회사"

msgid "Unsub"
msgstr "Unsub"

msgid "VCard"
msgstr "VCard"

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "Merge Tags"
msgstr "태그 병합"

msgid "Free Event Attendees"
msgstr "무료 이벤트 참석자"

msgid "Successfully Added!"
msgstr "추가에 성공했습니다!"

msgid "User Delete Confirmation"
msgstr "사용자 삭제 확인"

msgid ""
"Be carefull, You are about to delete a user from the group and therefore the "
"entire call history. This is strongly to be avoided."
msgstr ""
"그룹에서 사용자를 삭제하려고 하니 전체 통화 내역이 삭제될 수 있으니 주의하세"
"요. 이는 강력히 피해야 합니다."

msgid "This can't be undone"
msgstr "되돌릴 수 없습니다."

msgid "Photo"
msgstr "사진"

msgid "Action"
msgstr "액션"

msgid "Checkin"
msgstr "체크인"

msgid "Checkout"
msgstr "결제"

msgid "Gender"
msgstr "성별"

msgid "Checkin Date"
msgstr "체크인 날짜"

msgid "Checked In By"
msgstr "체크인 기준"

msgid "Checkout Date"
msgstr "결제 날짜"

msgid "Checkout By"
msgstr "결제 기준"

msgid "QR Code : Call the register"
msgstr "QR 코드 : 계산대로 전화하기"

msgid ""
"Unable to access video stream (please make sure you have a webcam enabled)"
msgstr ""
"동영상 스트림에 액세스할 수 없습니다(웹캠이 활성화되어 있는지 확인하세요)."

msgid "no detected QR Code"
msgstr "감지된 QR코드 없음"

msgid "Loading video..."
msgstr "비디오 로드 중..."

msgid "Failed"
msgstr "실패"

msgid "No event right now."
msgstr "지금은 이벤트가 없습니다."

msgid "Move one in the right range."
msgstr "올바른 범위로 이동합니다."

msgid "Create one."
msgstr "생성합니다."

msgid "Group"
msgstr "그룹"

msgid "No event now."
msgstr "지금은 이벤트가 없습니다."

msgid "Success"
msgstr "성공"

msgid "Are you sure you want to DELETE all persons from Event ID:"
msgstr "이벤트 ID에서 모든 사람을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to DELETE this person from Event ID:"
msgstr "이벤트 ID에서 이 사람을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Delete Event Type"
msgstr "이벤트 유형 삭제"

msgid "This action can never be undone !!!!"
msgstr "이 작업은 절대 취소할 수 없습니다 !!!!"

msgid "Confirm Delete"
msgstr "삭제 확인"

msgid "Are you sure ? You're about to delete the selected"
msgstr "정말인가요? 선택한 항목을 삭제하려고 합니다."

msgid "payments(s)?"
msgstr "결제할 수 있나요?"

msgid "This action CANNOT be undone, and may have legal implications!"
msgstr "이 조치는 취소할 수 없으며 법적인 영향을 미칠 수 있습니다!"

msgid "Please ensure this what you want to do."
msgstr "이 작업을 수행하려는 것인지 확인하세요."

msgid "Pledge"
msgstr "서약"

msgid "Selected Rows"
msgstr "선택된 행"

msgid "Payment"
msgstr "결제"

msgid "Depid"
msgstr "Depid"

msgid "Address1"
msgstr "주소1"

msgid "Bank Name"
msgstr "은행 이름"

msgid "Non deductible"
msgstr "공제 불가"

msgid "Statut"
msgstr "Statut"

msgid "Deposit"
msgstr "입금"

msgid "Schedule"
msgstr "일정"

msgid "Amount"
msgstr "금액"

msgid "Comment"
msgstr "댓글"

msgid "Electronic Transaction Details"
msgstr "전자 거래 세부 정보"

msgid "TOTAL"
msgstr "총계"

msgid "Family"
msgstr "가족"

msgid "Person"
msgstr "사람"

msgid "Anonymous"
msgstr "익명"

msgid "Fund"
msgstr "펀드"

msgid "Pledge or payment"
msgstr "서약 또는 결제"

msgid "Method"
msgstr "방법"

msgid "Check Number"
msgstr "수표 번호"

msgid "Details"
msgstr "세부 정보"

msgid "Deposit ID"
msgstr "입금 ID"

msgid "Deposit Date"
msgstr "입금 날짜"

msgid "Deposit Total"
msgstr "입금액 합계"

msgid "Deposit Comment"
msgstr "댓글 남기기"

msgid "Closed"
msgstr "Closed"

msgid "Deposit Type"
msgstr "입금 유형"

msgid "Export"
msgstr "내보내기"

msgid "Generate Deposit Slip for Selected"
msgstr "선택한 항목에 대한 입금 전표 생성"

msgid "Rows"
msgstr "행"

msgid "Your operation completed successfully."
msgstr "작업이 성공적으로 완료되었습니다."

msgid "Full Name"
msgstr "전체 이름"

msgid "Text"
msgstr "텍스트"

msgid "Date Entered"
msgstr "입력한 날짜"

msgid "Date Last Edited"
msgstr "마지막 수정 날짜"

msgid "Edited By Name"
msgstr "이름으로 편집"

msgid "Deactivated"
msgstr "비활성화됨"

msgid ""
"Warning: By deleting this field, you will irrevocably lose all group data "
"assigned for this field!"
msgstr ""
"경고: 이 필드를 삭제하면 이 필드에 할당된 모든 그룹 데이터가 취소 불가능하게 "
"손실됩니다!"

msgid "Confirm Enable Group Specific Properties"
msgstr "그룹별 속성 사용 확인"

msgid ""
"This will create a group-specific properties table for this group. You "
"should then add needed properties with the Group-Specific Properties Form "
"Editor."
msgstr ""
"그러면 이 그룹에 대한 그룹별 속성 테이블이 생성됩니다. 그런 다음 그룹별 속성 "
"양식 편집기를 사용하여 필요한 속성을 추가해야 합니다."

msgid "Enable Group Specific Properties"
msgstr "그룹별 속성 활성화"

msgid "Confirm Disable Group Specific Properties"
msgstr "그룹별 속성 비활성화 확인"

msgid ""
"Are you sure you want to remove the group-specific person properties? All "
"group member properties data will be lost!"
msgstr ""
"그룹별 개인 속성을 제거하시겠습니까? 모든 그룹 구성원 속성 데이터가 손실됩니"
"다!"

msgid "Disable Group Specific Properties"
msgstr "그룹별 속성 비활성화"

msgid "Confirm Delete Role"
msgstr "역할 삭제 확인"

msgid "This will also delete all persons membership associated with this role."
msgstr "이렇게 하면 이 역할과 관련된 모든 사용자 멤버십도 삭제됩니다."

msgid "A group should have at least one role!"
msgstr "그룹에는 하나 이상의 역할이 있어야 합니다!"

msgid "Role Name"
msgstr "역할 이름"

msgid "The role name is now modified."
msgstr "이제 역할 이름이 수정되었습니다."

msgid "Make Default"
msgstr "기본값 만들기"

msgid "Default"
msgstr "기본값"

msgid "Sequence"
msgstr "시퀀스"

msgid "Members"
msgstr "회원"

msgid "Group Cart Status"
msgstr "그룹 카트 상태"

msgid "All members of this group are in the cart"
msgstr "이 그룹의 모든 구성원이 카트에 있습니다."

msgid "Remove all"
msgstr "모두 제거"

msgid "Not all members of this group are in the cart"
msgstr "이 그룹의 모든 구성원이 카트에 있는 것은 아닙니다."

msgid "Add all"
msgstr "모두 추가"

msgid "Cart isn't showable"
msgstr "카트가 표시되지 않음"

msgid "Group Type"
msgstr "그룹 유형"

msgid "Unassigned"
msgstr "할당되지 않음"

msgid "Value"
msgstr "가치"

msgid "Confirm Delete Group"
msgstr "그룹 삭제 확인"

msgid "Please confirm deletion of this group record"
msgstr "이 그룹 레코드의 삭제를 확인해 주세요."

msgid ""
"This will also delete all Roles and Group-Specific Property data associated "
"with this Group record."
msgstr ""
"이렇게 하면 이 그룹 레코드와 연결된 모든 역할 및 그룹별 속성 데이터도 삭제됩"
"니다."

msgid ""
"All group membership and properties will be destroyed.  The group members "
"themselves will not be altered."
msgstr ""
"모든 그룹 멤버십과 자산이 삭제됩니다.  그룹 멤버 자체는 변경되지 않습니다."

msgid "Are you sure you want to unassign this property?"
msgstr "이 속성의 할당을 취소하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to change this property?"
msgstr "이 속성을 변경하시겠습니까?"

msgid "A kid should have a family in a sunday school group !"
msgstr "어린이는 일요일 학교 그룹에 가족이 있어야 합니다!"

msgid "Are you sure you want to remove the selected group members?"
msgstr "선택한 그룹 멤버를 제거하시겠습니까?"

msgid "401 : Private Datas"
msgstr "401 : 개인 데이터"

msgid "Group Role"
msgstr "그룹 역할"

msgid "Private Data"
msgstr "개인 데이터"

msgid "Zip Code"
msgstr "우편 번호"

msgid "Cell Phone"
msgstr "휴대폰"

msgid "Remove Selected Members"
msgstr "선택한 구성원 제거"

msgid "You're about to delete all the group members ?"
msgstr "모든 그룹 멤버를 삭제하시려고요?"

msgid "Are you sure ? This can't be undone."
msgstr "정말인가요? 이건 되돌릴 수 없습니다."

msgid "Action to selected members"
msgstr ""

msgid "Add to Cart"
msgstr "장바구니에 담기"

msgid "Add to Group"
msgstr "그룹에 추가"

msgid "Move to Group"
msgstr "그룹으로 이동"

msgid "Remove all members"
msgstr "모든 멤버 제거"

msgid "Add"
msgstr "추가"

msgid "Members to cart"
msgstr "장바구니로 회원 추가"

msgid "Move"
msgstr "이동"

msgid "Members to another group"
msgstr "다른 그룹으로 멤버 이동"

msgid "Remove from Cart"
msgstr "장바구니에서 제거"

msgid "No assigned Manager"
msgstr "할당된 관리자 없음"

msgid "Manage Group Managers"
msgstr "그룹 관리자 관리"

msgid "Add users"
msgstr "사용자 추가"

msgid "Are you sure, you want to delete this Manager ?"
msgstr "정말 이 관리자를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Delete Managers"
msgstr "관리자 삭제"

msgid "Are you sure, you want to delete all the managers ?"
msgstr "정말 모든 관리자를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Appointment"
msgstr "약속"

msgid "Are you sure you want to remove this family from the CRM"
msgstr "CRM에서 이 제품군을 제거하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to remove all families from the CRM"
msgstr "CRM에서 모든 가족을 제거하시겠습니까?"

msgid ""
"Not all the families were DELETED : Some of them have records of donations "
"and may NOT be deleted until these donations are associated with another "
"family."
msgstr ""
"모든 가족이 삭제된 것은 아닙니다: 일부 가족은 기부 기록이 남아 있으며 해당 기"
"부금이 다른 가족과 연결될 때까지 삭제되지 않을 수 있습니다."

msgid "Confirm Deactivation"
msgstr "비활성화 확인"

msgid "Confirm Activation"
msgstr "활성화 확인"

msgid "Please confirm deactivation of family"
msgstr "가족 비활성화를 확인해 주세요."

msgid "Please confirm activation of family"
msgstr "가족 활성화를 확인해 주세요."

msgid ""
"Be carefull with the GDPR, when a family is de-activated, you have to ask "
"all the persons of the family first, if you want to re-activate the account !"
"<br><br>WITHOUT ANY AUTHORIZATION, THE GDPR MAKE YOUR USE OF THIS FAMILY "
"ILLEGAL !!!!!"
msgstr ""
"가족을 비활성화할 경우, 계정을 다시 활성화하려면 먼저 모든 가족 구성원에게 물"
"어봐야 합니다!<br><br>어떤 승인도 없이, GDPR에 따라 이 가족을 사용하는 것은 "
"불법입니다 !!!!!."

msgid "Upload Photo"
msgstr "사진 업로드"

msgid "Upload an existing Photo"
msgstr "기존 사진 업로드"

msgid "Max photo size"
msgstr "최대 사진 크기"

msgid "Capture from Webcam"
msgstr "웹캠에서 캡처"

msgid "Snap Photo"
msgstr "스냅 사진"

msgid "Re-Take Photo"
msgstr "사진 다시 찍기"

msgid "Upload Image"
msgstr "이미지 업로드"

msgid "Family Photo"
msgstr "가족 사진"

msgid "Bank Draft"
msgstr "은행환어음"

msgid "Credit Card"
msgstr "신용 카드"

msgid "Disabled"
msgstr "장애인"

msgid "Next payment date"
msgstr "다음 결제 날짜"

msgid "Interval (months)"
msgstr "간격(개월)"

msgid "Updated By"
msgstr "업데이트된 사람"

msgid "Confirm Delete Automatic payment"
msgstr "자동 결제 삭제 확인"

msgid "Pledge or Payment"
msgstr "서약 또는 결제"

msgid "Dep ID"
msgstr "Dep ID"

msgid "Fiscal Year"
msgstr "회계 연도"

msgid "NonDeductible"
msgstr "비공제"

msgid "CHECK"
msgstr "확인"

msgid "Date Updated"
msgstr "업데이트 날짜"

msgid "Donations/eGives Moved by"
msgstr "기부/전자 기부 이동 대상"

msgid "Verification URL"
msgstr "인증 URL"

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Failed to add verification"
msgstr "인증 추가에 실패했습니다."

msgid "Verification email sent"
msgstr "확인 이메일 전송"

msgid "Failed to send verification email"
msgstr "확인 이메일을 보내지 못했습니다."

msgid "A person name or Family"
msgstr "사람 이름 또는 가족"

msgid "Modification"
msgstr "수정"

msgid "By persons"
msgstr "사람별"

msgid "By Adresses"
msgstr "주소별"

msgid "Warning !!!!"
msgstr "경고 !!!!"

msgid ""
"You're about to send a massive e-mail to all EcclesiaCRM members :<br>- "
"prefer a test with a few people or families<br>- make sure you select all of "
"them, either by address or by person."
msgstr ""
"모든 EcclesiaCRM 회원에게 대량의 이메일을 보내려고 합니다 :<br>- 몇 명 또는 "
"가족을 대상으로 테스트하는 것을 선호합니다<br>- 주소 또는 사람별로 모든 회원"
"을 선택해야 합니다."

msgid "You're about to send a e-mail to"
msgstr "다음 주소로 이메일을 보내려고 합니다."

msgid "members"
msgstr "멤버"

msgid "You're about to delete all pending confirmation for all the persons."
msgstr "모든 사용자에 대한 보류 중인 확인을 모두 삭제하려고 합니다."

msgid "You're about to delete all done confirmation for all the persons."
msgstr "모든 사용자에 대한 완료된 확인을 모두 삭제하려고 합니다."

msgid "You're about to delete all pending confirmation for all the families."
msgstr "모든 가족에 대한 보류 중인 확인을 모두 삭제하려고 합니다."

msgid "You're about to delete all done confirmation for all the families."
msgstr "모든 가족에 대한 완료된 확인을 모두 삭제하려고 합니다."

msgid "Delete this person?"
msgstr "이 사람을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete this person? This cannot be undone."
msgstr "이 사람을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다."

msgid "Save your note"
msgstr "노트 저장"

msgid "Do you want to save your note as a Word File in your EDrive?"
msgstr "노트를 EDrive에 Word 파일로 저장하시겠습니까?"

msgid "Family Id"
msgstr "가족 ID"

msgid "Valid Until"
msgstr "다음까지 유효"

msgid "Are you sure you want to remove this person from the CRM"
msgstr "이 사용자를 CRM에서 제거하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to remove all persons from the CRM"
msgstr "CRM에서 모든 사람을 제거하시겠습니까?"

msgid ""
"Not all the persons were DELETED : Some of them have records of donations "
"and may NOT be deleted until these donations are associated with another "
"family."
msgstr ""
"모든 사람이 삭제된 것은 아닙니다: 일부 기부 기록이 남아 있어 다른 가족에게 기"
"부할 때까지 삭제되지 않을 수 있습니다."

msgid "Please confirm deactivation of person"
msgstr "사용자 비활성화를 확인해 주세요."

msgid "Please confirm activation of person"
msgstr "본인 인증을 확인하세요."

msgid ""
"Be carefull with the GDPR, when a person is de-activated, you have to ask "
"the person first, if you want to reactivate the account !<br><br>WITHOUT ANY "
"AUTHORIZATION, THE GDPR MAKE YOUR USE OF THIS PERSON ILLEGAL !!!!!"
msgstr ""
"비활성화된 계정을 다시 활성화하려면 먼저 당사자에게 문의해야 합니다!<br><br>"
"어떤 승인도 없이, GDPR에 따라 이 개인을 사용하는 것은 불법입니다 !!!!!"

msgid "Deactivate"
msgstr "비활성화"

msgid "Activate"
msgstr "활성화"

msgid "Are you sure you want to remove this person's membership from"
msgstr "이 사람의 멤버십을 다음에서 삭제하시겠습니까?"

msgid "Change classification"
msgstr "분류 변경"

msgid "Change role"
msgstr "역할 변경"

msgid "Confirm Delete volunteer Opportunity"
msgstr "확인 자원봉사 기회 삭제"

msgid "Comments"
msgstr "댓글"

msgid ""
"Warning: By deleting this field, you will irrevocably lose all family data "
"assigned for this field!"
msgstr ""
"경고: 이 필드를 삭제하면 이 필드에 할당된 모든 가족 데이터를 취소할 수 없습니"
"다!"

msgid "Add Fund"
msgstr "펀드 추가"

msgid ""
"If you delete the fund, <u><b>you'll lose all the connected datas.</b></"
"u><br><b>Are you sure? This action can't be undone.</b>"
msgstr ""
"펀드를 삭제하면 연결된 모든 데이터를 잃게 됩니다.</b></u><br><b>확신하시겠습"
"니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.</b>"

msgid "Fund Editor"
msgstr "펀드 편집기"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "Validate"
msgstr "유효성 검사"

msgid "URI"
msgstr "URI"

msgid "This link should begin with : http://.... or https://...."
msgstr "이 링크는 http://.... 또는 https://....로 시작해야 합니다."

msgid "Add Custom Menu Link"
msgstr "사용자 지정 메뉴 링크 추가"

msgid ""
"If you delete the Menu Link, <u><b>you'll lose all the connected datas.</b></"
"u><br><b>Are you sure? This action can't be undone.</b>"
msgstr ""
"메뉴 링크를 삭제하면 연결된 모든 데이터가 손실됩니다.</b></u><br><b>확신하시"
"겠습니까? 이 작업은 실행 취소할 수 없습니다.</b>"

msgid "Custom Menu Link Editor"
msgstr "사용자 지정 메뉴 링크 편집기"

msgid "Place"
msgstr "장소"

msgid "Uri"
msgstr "Uri"

msgid "Global Custom Menus"
msgstr "글로벌 사용자 지정 메뉴"

msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

msgid "Delete Classification"
msgstr "분류 삭제"

msgid "Please confirm deletion of this classification"
msgstr "이 분류의 삭제를 확인해 주세요."

msgid ""
"This will also delete this Classification for all the associated persons."
msgstr "이렇게 하면 관련된 모든 사람에 대한 이 분류도 삭제됩니다."

msgid "Map Icon GoogleMap"
msgstr "지도 아이콘 구글맵"

msgid "Select your classification icon"
msgstr "분류 아이콘 선택"

msgid "Add Pastoral Care Type"
msgstr "목회자 케어 유형 추가"

msgid "Visible for other authorized users"
msgstr "다른 인증된 사용자에게 표시"

msgid ""
"If you delete the pastoral care type, <u><b>you'll lose all the connected "
"datas.</b></u><br><b>Are you sure? This action can't be undone.</b>"
msgstr ""
"사목 관리 유형을 삭제하면 연결된 모든 데이터가 손실됩니다.</b></u><br><b>확신"
"하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.</b>"

msgid "Pastoral Care Type Editor"
msgstr "사목 케어 유형 편집기"

msgid "Visible"
msgstr "표시됨"

msgid ""
"Warning: By deleting this field, you will irrevocably lose all person data "
"assigned for this field!"
msgstr ""
"경고: 이 필드를 삭제하면 이 필드에 할당된 모든 개인 데이터가 취소할 수 없게 "
"됩니다!"

msgid "Add a New Property"
msgstr "새 속성 추가"

msgid "Select Property Type"
msgstr "속성 유형 선택"

msgid "with this property..."
msgstr "이 속성으로..."

msgid "Prompt"
msgstr "프롬프트"

msgid "You're about to delete this property. Would you like to continue ?"
msgstr "이 속성을 삭제하려고 합니다. 계속하시겠습니까?"

msgid "Property Type Editor"
msgstr "속성 유형 편집기"

msgid "with this Property..."
msgstr "이 속성으로..."

msgid "Class"
msgstr "클래스"

msgid ""
"You're about to delete this general properties. Would you like to continue ?"
msgstr "이 일반 속성을 삭제하려고 합니다. 계속하시겠습니까?"

msgid "This general property type is still being used by"
msgstr "이 일반 속성 유형은 다음에서 여전히 사용되고 있습니다."

msgid "property"
msgstr "속성"

msgid "properties"
msgstr "속성"

msgid "If you delete this type, you will also remove all properties using"
msgstr "이 유형을 삭제하면 다음을 사용하는 모든 속성도 제거됩니다."

msgid "it and lose any corresponding property assignments."
msgstr "를 클릭하고 해당 속성 할당을 잃게 됩니다."

msgid "Add a New Property Type"
msgstr "새 속성 유형 추가"

msgid "Add New Volunteer Opportunity"
msgstr "새로운 자원봉사 기회 추가"

msgid "Activ"
msgstr "Activ"

msgid "Parent (hierarchy)"
msgstr "상위(계층 구조)"

msgid "Color"
msgstr "색상"

msgid "Send Message"
msgstr "메시지 보내기"

msgid "View Profile"
msgstr "프로필 보기"

msgid "Teachers"
msgstr "교사"

msgid "Delete this Teacher?"
msgstr "이 선생님을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete this teacher? This cannot be undone."
msgstr "이 선생님을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다."

msgid "First name"
msgstr "이름"

msgid "Birth Date"
msgstr "생년월일"

msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

msgid "Boy"
msgstr "소년"

msgid "Girl"
msgstr "소녀"

msgid "Age"
msgstr "나이"

msgid "Mobile"
msgstr "모바일"

msgid "Home Phone"
msgstr "집 전화"

msgid "Home Address"
msgstr "집 주소"

msgid "Dad Name"
msgstr "아빠 이름"

msgid "Dad Mobile"
msgstr "아빠 모바일"

msgid "Dad Email"
msgstr "아빠 이메일"

msgid "Mom Name"
msgstr "엄마 이름"

msgid "Mom Mobile"
msgstr "엄마 모바일"

msgid "Mom Email"
msgstr "엄마 이메일"

msgid "Remove Students from Cart"
msgstr "카트에서 학생 제거"

msgid "Add Students to Cart"
msgstr "장바구니에 학생 추가"

msgid "Remove Teachers from Cart"
msgstr "장바구니에서 교사 제거"

msgid "Add Teachers to Cart"
msgstr "장바구니에 교사 추가"

msgid "Select the event Type you would like to use to create the Attendance"
msgstr "출석을 생성하는 데 사용할 이벤트 유형을 선택합니다."

msgid "Create Event With Students"
msgstr "학생과 함께 이벤트 만들기"

msgid ""
"Be careful! You are about to create or recreate an event of this Sunday "
"school class to call the register."
msgstr ""
"조심하세요! 이 주일학교 수업의 이벤트를 만들거나 재현하여 등록부에 전화하려"
"고 합니다."

msgid ""
"If the event are already created, go to the \"Events\" menu and then \"Call "
"the register\"."
msgstr ""
"이벤트가 이미 생성된 경우 '이벤트' 메뉴로 이동한 다음 '등록부에 전화하기'로 "
"이동합니다."

msgid "First, set your time range correctly to make the extraction."
msgstr "먼저 추출할 시간 범위를 올바르게 설정합니다."

msgid "Set year range to export"
msgstr "내보낼 연도 범위 설정"

msgid "First, set your date range correctly to make the extraction."
msgstr "먼저, 추출을 위해 날짜 범위를 올바르게 설정합니다."

msgid "Extra students"
msgstr "추가 학생"

msgid "export with photos"
msgstr "사진과 함께 내보내기"

msgid ""
"Be careful! You are about to create or recreate all the events of all the "
"Sunday school classes to call the register."
msgstr ""
"조심하세요! 모든 주일학교 반의 모든 이벤트를 만들거나 다시 만들어 등록부에 호"
"출하려고 합니다."

msgid ""
"If the events are already created, go to the \"Events\" menu and then \"Call "
"the register\"."
msgstr ""
"이벤트가 이미 생성된 경우 '이벤트' 메뉴로 이동한 다음 '등록부에 전화하기'로 "
"이동합니다."

msgid "First, set your date and time."
msgstr "먼저 날짜와 시간을 설정합니다."

msgid "Time"
msgstr "시간"

msgid "Call the Register for all sunday groups"
msgstr "모든 일요일 그룹에 등록하기"

msgid ""
"At least one group must be selected to make class lists or attendance sheets."
msgstr ""
"수업 목록 또는 출석 시트를 만들려면 적어도 하나의 그룹을 선택해야 합니다."

msgid "You have to set a Title and a Description for your issue."
msgstr "이슈의 제목과 설명을 설정해야 합니다."

msgid "Trigger Parent Alert"
msgstr "부모 알림 트리거"

msgid "Kiosk"
msgstr "키오스크"

msgid "No assignments for kiosk"
msgstr "키오스크에 대한 할당 없음"

msgid "Event"
msgstr "이벤트"

msgid "Kiosk Name"
msgstr "키오스크 이름"

msgid "Assignment"
msgstr "할당"

msgid "Last Heartbeat"
msgstr "마지막 심장 박동"

msgid "Accepted"
msgstr "수락됨"

msgid "True"
msgstr "True"

msgid "False"
msgstr "False"

msgid "Reload"
msgstr "다시 로드"

msgid "Identify"
msgstr "식별"

msgid "Accept"
msgstr "수락"

msgid "2 Factor Authentication Secret"
msgstr "2단계 인증 비밀"

msgid "Regenerate 2 Factor Authentication Secret"
msgstr "2단계 인증 암호 다시 생성하기"

msgid "Remove 2 Factor Authentication Secret"
msgstr "2단계 인증 비밀 제거"

msgid "Enter TOTP code to confirm enrollment"
msgstr "등록 확인을 위해 TOTP 코드를 입력하세요."

msgid ""
"Keep these backup passwords in a safe place, in case you lose the OTP "
"credentials."
msgstr ""
"OTP 자격 증명을 분실할 경우를 대비하여 백업 비밀번호를 안전한 곳에 보관하세"
"요."

msgid "The user must have an email address."
msgstr "사용자에게 이메일 주소가 있어야 합니다."

msgid "Role management"
msgstr "역할 관리"

msgid "Select your Role"
msgstr "역할 선택"

msgid "Are you sure? You're about to delete this Role."
msgstr "정말인가요? 이 역할을 삭제하려고 합니다."

msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

msgid "Choose a Role Name"
msgstr "역할 이름 선택"

msgid ""
"<center>You must set another Role Name <br>-- or --<br> this Role Name "
"already exist !!!</center>"
msgstr ""
"<center>다른 역할 이름을 설정해야 합니다 <br>-- 또는 --<br> 이 역할 이름이 이"
"미 존재합니다!!!</center>."

msgid "You've to check at least one user."
msgstr "적어도 한 명의 사용자를 확인해야 합니다."

msgid "The WebDav Key is"
msgstr "WebDav 키는 다음과 같습니다."

msgid "The public WebDav Key is"
msgstr "공개 WebDav 키는 다음과 같습니다."

msgid "WebDav key"
msgstr "WebDav 키"

msgid "is now locked"
msgstr "이제 잠겼습니다."

msgid "is now unlocked"
msgstr "이제 잠금이 해제되었습니다."

msgid "Please confirm removal of user status from:"
msgstr "다음에서 사용자 상태 삭제를 확인해 주세요:"

msgid ""
"Be carefull, You are about to lose the home folder and the associated files, "
"the Calendars, the Share calendars and all the events too, for"
msgstr ""
"홈 폴더와 관련 파일, 캘린더, 공유 캘린더 및 모든 이벤트도 손실 될 수 있으니 "
"조심하세요."

msgid "Action Confirmation"
msgstr "작업 확인"

msgid "Please confirm reset failed login count"
msgstr "로그인 실패 횟수 재설정을 확인해 주세요."

msgid "Reset failed login count for"
msgstr "로그인 실패 횟수 재설정"

msgid "done."
msgstr "완료."

msgid "Please confirm the password reset of this user"
msgstr "이 사용자의 비밀번호 재설정을 확인해 주세요."

msgid "Password reset for"
msgstr "비밀번호 재설정 대상"

msgid "Two factors authentications"
msgstr "2단계 인증"

msgid "to remove two-factor authentication"
msgstr "2단계 인증을 제거하려면"

msgid "Pending"
msgstr "보류 중"

msgid ""
"Gives the user 60 seconds to log in with their recovery codes. The user will "
"then have to delete or simply rescan the QR-code in the OTP Management "
"application."
msgstr ""
"사용자에게 복구 코드를 사용하여 로그인할 수 있는 60초의 시간을 제공합니다. 그"
"런 다음 사용자는 OTP 관리 애플리케이션에서 QR 코드를 삭제하거나 간단히 다시 "
"스캔해야 합니다."

msgid "The user has 60 seconds to use his recovery codes."
msgstr "사용자는 60초 이내에 복구 코드를 사용할 수 있습니다."

msgid "Saving Campaign ..."
msgstr "절약 캠페인 ..."

msgid "Campaign"
msgstr "캠페인"

msgid "saved successfully"
msgstr "저장 성공"

msgid "You're about to send your campaign! Are you sure ?"
msgstr "캠페인을 곧 전송할 예정입니다! 확실하신가요?"

msgid "You're about to delete your campaign! Are you sure ?"
msgstr "캠페인을 삭제하려고 합니다! 정말인가요?"

msgid "Loading datas ..."
msgstr "데이터 로드 중 ..."

msgid "No list are created with this account ...."
msgstr "이 계정으로 생성된 목록이 없습니다 ...."

msgid "Email List"
msgstr "이메일 목록"

msgid "GDPR"
msgstr "GDPR"

msgid "Subject"
msgstr "제목"

msgid "Members:"
msgstr "회원:"

msgid "Campaigns:"
msgstr "캠페인:"

msgid "Unsubscribed count:"
msgstr "구독 취소 횟수:"

msgid "Unsubscribed count since last send:"
msgstr "마지막 전송 이후 구독 취소 횟수입니다:"

msgid "Cleaned count:"
msgstr "청소 횟수:"

msgid "Cleaned count since last send:"
msgstr "마지막 전송 이후 정리된 횟수입니다:"

msgid "Campaigns"
msgstr "캠페인"

msgid "Tags"
msgstr "태그"

msgid "is not configured"
msgstr "가 구성되지 않았습니다."

msgid "Please update the"
msgstr "업데이트하세요."

msgid "API key in Setting->"
msgstr "설정-> API 키에서"

msgid "Edit General Settings"
msgstr "일반 설정 편집"

msgid "then update"
msgstr "를 클릭한 다음 업데이트"

msgid "For more info see our "
msgstr "자세한 내용은"

msgid "support docs."
msgstr "지원 문서."

msgid "List Creation"
msgstr "목록 생성"

msgid "List Title"
msgstr "목록 제목"

msgid "Your List Title"
msgstr "목록 제목"

msgid "Your Subject"
msgstr "제목"

msgid "Permission Reminder"
msgstr "권한 알림"

msgid "Archive Bars"
msgstr "아카이브 바"

msgid "Public"
msgstr "공개"

msgid "People"
msgstr "사람"

msgid "Families"
msgstr "가족"

msgid "Add a new tag"
msgstr "새 태그 추가"

msgid "Delete tag from subscriber(s)"
msgstr "구독자에서 태그 삭제"

msgid "Delete tag"
msgstr "태그 삭제"

msgid "Loading resources ..."
msgstr "리소스 로드 중 ..."

msgid "Check all boxes"
msgstr "모든 상자에 체크"

msgid "Subscribed"
msgstr "구독"

msgid "Unsubscribed"
msgstr "구독 취소"

msgid "Email Marketing"
msgstr "이메일 마케팅"

msgid "Add your tag name"
msgstr "태그 이름 추가"

msgid "Adding tag..."
msgstr "태그 추가 중..."

msgid "Name is empty !!"
msgstr "이름이 비어 있습니다 !!"

msgid "Add tag?"
msgstr "태그를 추가하시겠습니까?"

msgid "This will add the tag"
msgstr "그러면 태그가 추가됩니다."

msgid "to all the current selected members in the list."
msgstr "를 목록에서 현재 선택된 모든 멤버로 변경합니다."

msgid "Select One"
msgstr "하나 선택"

msgid "All Tags"
msgstr "모든 태그"

msgid "Choose the tag you want to delete :"
msgstr "삭제할 태그를 선택합니다 :"

msgid "Removing tags..."
msgstr "태그 제거하기..."

msgid "Deleting all tags for the selected members in the list..."
msgstr "목록에서 선택한 멤버에 대한 모든 태그 삭제..."

msgid "You're about to delete a tag!"
msgstr "태그를 삭제하려고 합니다!"

msgid ""
"This will also delete the tag for all the members in this list. Are you "
"sure ?"
msgstr "이렇게 하면 이 목록에 있는 모든 멤버의 태그도 삭제됩니다. 정말인가요?"

msgid "Deleting tag"
msgstr "태그 삭제하기"

msgid "A person name or Family or Group"
msgstr "사람 이름 또는 가족 또는 그룹"

msgid "Loading subscriber"
msgstr "구독자 로드 중"

msgid "Loading subscribers from Group"
msgstr "그룹에서 구독자 로드"

msgid "Loading subscribers from family"
msgstr "가족에서 구독자 로드"

msgid "Loading all persons from EcclesiaCRM<br>This could take a while !"
msgstr ""
"EcclesiaCRM에서 모든 사람을 로드하는 중입니다<br>시간이 걸릴 수 있습니다!"

msgid ""
"In fact, you've better to quit the CRM, wait 5 minutes and make your "
"campaigns after.<br>To import huge datas, MailChimp API is slow."
msgstr ""
"사실, CRM을 종료하고 5분 정도 기다린 후 캠페인을 만드는 것이 좋습니다.<br>대"
"용량 데이터를 가져오려면 MailChimp API가 느립니다."

msgid ""
"Loading all newsletter subscribers from EcclesiaCRM<br>This could take a "
"while !"
msgstr ""
"에클레시아CRM에서 모든 뉴스레터 구독자를 로드하는 중입니다<br>시간이 걸릴 수 "
"있습니다!"

msgid ""
"Loading all families first headpeople subscribers from EcclesiaCRM<br>This "
"could take a while !"
msgstr ""
"EcclesiaCRM에서 모든 가족 첫 번째 헤드피플 구독자를 로드하는 중<br>시간이 걸"
"릴 수 있습니다!"

msgid "Select status for : "
msgstr "에 대한 상태를 선택합니다:"

msgid "Changing status ..."
msgstr "상태 변경 ..."

msgid "You're about to delete a subscriber! Are you sure ?"
msgstr "구독자를 삭제하려고 합니다! 정말인가요?"

msgid "Deleting Subscriber..."
msgstr "구독자 삭제..."

msgid "Do you really want to delete this mailing list ?"
msgstr "이 메일링 리스트를 정말 삭제하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to delete all the subscribers"
msgstr "모든 구독자를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Deleting all subscribers..."
msgstr "모든 구독자 삭제 중..."

msgid ""
"In fact, you've better to leave the CRM, and in a quater of an hour re-open "
"it to manage your list.<br>To delete huge datas, MailChimp API is slow."
msgstr ""
"사실, CRM을 종료하고 한 시간 후에 다시 열어 목록을 관리하는 것이 좋습니다."
"<br>대용량 데이터를 삭제하려면 MailChimp API가 느립니다."

msgid "Email Campaign Creation"
msgstr "이메일 캠페인 생성"

msgid "Campaign Title"
msgstr "캠페인 제목"

msgid "Your Campaign Title"
msgstr "캠페인 제목"

msgid "For Tag"
msgstr "태그"

msgid "Mail Subject"
msgstr "메일 제목"

msgid "Your Mail Subject"
msgstr "메일 제목"

msgid "All list members"
msgstr "모든 목록 구성원"

msgid "Adding Campaign ..."
msgstr "캠페인 추가 ..."

msgid "Would like to manage directly this new campaign ?"
msgstr "이 새로운 캠페인을 직접 관리하고 싶으신가요?"

msgid "You have to set a Campaign Title for your eMail Campaign"
msgstr "이메일 캠페인의 캠페인 제목을 설정해야 합니다."

msgid "List Name"
msgstr "목록 이름"

msgid "Changing subscribers state..."
msgstr "구독자 상태 변경 중..."

msgid "You're about to delete subscribers! Are you sure ?"
msgstr "구독자를 삭제하려고 합니다! 정말인가요?"

msgid "Deleting Subscribers..."
msgstr "구독자 삭제하기..."

msgid "Confirmation of plugin removal"
msgstr "플러그인 제거 확인"

msgid ""
"You are about to delete the selected plugins. This action cannot be undone!"
msgstr "선택한 플러그인을 삭제하려고 합니다. 이 작업은 취소할 수 없습니다!"

msgid "Select your zipped plugin file"
msgstr "압축된 플러그인 파일 선택"

msgid "Download the zipped file of the plugin"
msgstr "플러그인 압축 파일 다운로드"

msgid "Plugin download manager"
msgstr "플러그인 다운로드 관리자"

msgid "You must enter a password"
msgstr "비밀번호를 입력해야 합니다."

msgid "Passwords must match"
msgstr "비밀번호가 일치해야 합니다."

msgid "Backup Running, Please wait."
msgstr "백업 실행 중, 잠시만 기다려주세요."

msgid "Backup in progress, don't close the window !"
msgstr "백업 진행 중, 창을 닫지 마세요!"

msgid "Backup Generated and copied to remote server"
msgstr "백업 생성 및 원격 서버에 복사"

msgid "Backup Complete, Ready for Download."
msgstr "백업 완료, 다운로드 준비 완료."

msgid "Backup Downloaded, Copy on server removed"
msgstr "백업 다운로드됨, 서버에 복사본 제거됨"

msgid "The selected file exceeds this servers maximum upload size of"
msgstr "선택한 파일이 이 서버의 최대 업로드 크기를 초과합니다."

msgid "Restore Running, Please wait."
msgstr "실행 복원, 잠시만 기다려주세요."

msgid "Restore backup, don't close the window !"
msgstr "백업을 복원하고 창을 닫지 마세요!"

msgid "Restore Complete"
msgstr "복원 완료"

msgid "Login to restored Database"
msgstr "복원된 데이터베이스에 로그인"

msgid "Restore Error."
msgstr "복원 오류."

msgid ""
"Search terms like : name, first name, phone number, property, group name, "
"etc ..."
msgstr "검색어 : 이름, 이름, 전화번호, 속성, 그룹명 등..."

msgid "Done !"
msgstr "완료!"

msgid "All Groups"
msgstr "모든 그룹"

msgid "All Roles"
msgstr "모든 역할"

msgid "id"
msgstr "id"

msgid "Photos"
msgstr "사진"

msgid "Search result"
msgstr "검색 결과"

msgid "Property Name"
msgstr "속성 이름"

msgid "Loading people in cart...."
msgstr "장바구니에 사람 적재하기...."

msgid "Removing people in cart...."
msgstr "장바구니에 있는 사람 제거하기...."

msgid "Removing finished...."
msgstr "제거 완료...."

msgid "Remove People"
msgstr "사람 제거"

msgid "Nothing to remove."
msgstr "제거할 항목이 없습니다."

msgid "Visits/calls"
msgstr "방문/전화"

msgid "Last visit/call"
msgstr "마지막 방문/통화"

msgid "Delete Pastoral Care Type"
msgstr "목회자 케어 유형 삭제"

msgid "Pastoral Care Note Creation"
msgstr "목회자 케어 노트 작성"

msgid "For every administrator"
msgstr "모든 관리자를 위한"

msgid "Show"
msgstr "표시"

msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

msgid "Include all the family members"
msgstr "모든 가족 구성원 포함"

msgid "Include"
msgstr "포함"

msgid "Last Name (Family Name)"
msgstr "성(가족 이름)"

msgid "Family Name"
msgstr "가족 이름"

msgid "Number"
msgstr "번호"

msgid "Item"
msgstr "항목"

msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

msgid "Multiple"
msgstr "여러"

msgid "Donor"
msgstr "기부자"

msgid "Buyer"
msgstr "구매자"

msgid "Sale Price"
msgstr "판매 가격"

msgid "Estimated value"
msgstr "예상 가치"

msgid "Material Value"
msgstr "재료 가치"

msgid "Minimum Price"
msgstr "최저 가격"

msgid "Add buyer"
msgstr "구매자 추가"

msgid "Buyer Number"
msgstr "구매자 번호"

msgid "Save and Add"
msgstr "저장 및 추가"

msgid "Generate Statement"
msgstr "명세서 생성"

msgid "Buyer Number Editor"
msgstr "구매자 번호 편집기"

msgid "Select"
msgstr "선택"

#~ msgid ""
#~ "Use this method to share files with individuals or teams within your "
#~ "organization. If the recipient already has access to the share, but can't "
#~ "locate it, you can send them the internal link to facilitate access."
#~ msgstr ""
#~ "이 방법을 사용하여 조직 내 개인 또는 팀과 파일을 공유할 수 있습니다. 받는 "
#~ "사람이 이미 공유에 액세스할 수 있지만 파일을 찾을 수 없는 경우에는 내부 링"
#~ "크를 전송하여 쉽게 액세스할 수 있도록 할 수 있습니다."

#~ msgid "You're about to remove a folder and it's content"
#~ msgstr "폴더를 제거하려고 하는데 폴더에 콘텐츠가 있습니다."

#~ msgid "Files input"
#~ msgstr "파일 입력"

#~ msgid "Upload your files"
#~ msgstr "파일 업로드"

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "업로드"

#~ msgid "Upload your Files"
#~ msgstr "파일 업로드"

#~ msgid "Share your File"
#~ msgstr "파일 공유"

#~ msgid "Members from group"
#~ msgstr "그룹 구성원"

#~ msgid "Add person"
#~ msgstr "사람 추가"

#~ msgid "Switch Camera"
#~ msgstr "카메라 전환"

#~ msgid "Info"
#~ msgstr "情報"

#, fuzzy
#~ msgid "Moved!"
#~ msgstr "移動"

#~ msgid "Problem"
#~ msgstr "問題点"

#~ msgid ""
#~ "Safari isn't yet supported with Jitsi, use something else !<br/>• Your "
#~ "webcam<br/>• Sharing your windows<br/> won't work with meeting."
#~ msgstr ""
#~ "<br/>- ウェブカメラ<br/>- ウィンドウの共有<br/>はミーティングでは動作しま"
#~ "せん。"

#~ msgid "Set a Jitsi room name"
#~ msgstr "Jitsiのルームネームの設定"

#~ msgid "Delete all Rooms?"
#~ msgstr "すべての部屋を削除しますか？"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "すべて"

#~ msgid ""
#~ "Deleting an event will also delete all attendance counts for that event."
#~ msgstr ""
#~ "イベントを削除すると、そのイベントのすべての出席者数も削除されます。"

#~ msgid "Are you sure you want to DELETE the event ?"
#~ msgstr "本当にイベントを削除していいのですか？"

#~ msgid ""
#~ "You can create the event automatically with the students<br> - OR - "
#~ "<br>Add the students to the cart and create an event to add them after."
#~ msgstr ""
#~ "生徒と一緒に自動的にイベントを作成することができます<br> - OR - <br>カート"
#~ "に生徒を追加し、その後に追加するイベントを作成することができます。"
